Successfully solved without proof

Main.lean
@@ -1,11 +1,52 @@
--- Template
+def binary_search (pred : Nat → Bool) (left : Nat) (right : Nat) : Nat :=
+  if right - left <= 1 then
+    left
+  else
+    let mid := (left + right) / 2
+    if pred mid then
+      binary_search pred mid right
+    else
+      binary_search pred left mid
+
+theorem binary_search_is_valid
+  (pred : Nat → Bool) (left : Nat) (right : Nat)
+  (h_monotone : ∀ m n, (m <= n) → pred n = true → pred m = true)
+  (h_left : pred left = true)
+  (h_right : pred right = false)
+  : (pred (binary_search pred left right) = true)
+  ∧ (pred ((binary_search pred left right) + 1) = false) :=
+by
+  fun_induction binary_search with grind
+
+def solve (n l k : Nat) (a : Array Nat) {nc : n >= 1} {alen : a.size = n} : Nat :=
+  let zero_to_n := List.finRange n
+  let rec isAchievable (score : Nat) : Bool := Id.run do
+    let mut curr_len := 0
+    let mut curr_k := k
+    for ifin in zero_to_n do
+      let i := ifin.val -- こうしないと配列アクセスの!が消せない
+      let this_piece := if i == 0 then a[0] else a[i] - a[i-1]
+      curr_len := curr_len + this_piece
+      if curr_k > 0 && curr_len >= score then
+        curr_k := curr_k - 1
+        curr_len := 0
+    if curr_k > 0 then return false
+    let last_piece := l - a[n-1]
+    curr_len := curr_len + last_piece
+    return curr_len >= score
+  binary_search isAchievable 1 l
+
 def main : IO Unit := do
   let stdin ← IO.getStdin
   let instr ← stdin.readToEnd
-  let intokens := instr.split (·.isWhitespace)
-  let a := intokens[0]!.trim.toNat!
-  let b := intokens[1]!.trim.toNat!
-  if (a * b) % 2 == 0 then
-    IO.println "Even"
-  else
-    IO.println "Odd"
+  let intokens := (instr.split (·.isWhitespace)).toArray
+  let n := intokens[0]!.trim.toNat!
+  if nc : n < 1 then unreachable! else
+  let l := intokens[1]!.trim.toNat!
+  let k := intokens[2]!.trim.toNat!
+  let a := Array.ofFn (n := n) fun i =>
+    intokens[i.val + 3]!.trim.toNat!
+  -- TODO: この仮定は人工的に与えなくてすむはず
+  if alen : a.size != n then unreachable! else
+  let solution := solve n l k a (nc := by grind) (alen := by grind)
+  IO.println s!"{solution}"
